[多圖開咧]#馮盈盈 陳嘉倩 李靜儀 倪晨曦 鄧麗欣 陳法拉 18-19 LIHKG香港超級女神聯賽第一輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

張曦雯 : 李佳芯
杜小喬 : 鄧麗欣
李靜儀@SG : 馮盈盈
苟芸慧 : 陳瀅
陳嘉倩 : 謝安琪
陳穎欣@SG : 文詠珊
沈卓盈 : 倪晨曦
朱千雪 : 麥明詩
林嘉欣 : 陳法拉

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港超級女神聯賽第一輪

2018-8-18 12am-10pm

張曦雯vs李佳芯

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:02am-10:02pm

杜小喬vs鄧麗欣

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:04am-10:04pm

李靜儀@SGvs馮盈盈

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:06am-10:06pm

苟芸慧vs陳瀅

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:08am-10:08pm

陳嘉倩vs謝安琪

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:10am-10:10pm

陳穎欣@SGvs文詠珊

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:12am-10:12pm

沈卓盈vs倪晨曦

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:14am-10:14pm

朱千雪vs麥明詩

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-8-18 12:16am-10:16pm

林嘉欣vs陳法拉

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪超聯賽程

2.

2018-8-25

謝安琪 : 李靜儀@SG
鄧麗欣 : 陳穎欣@SG
陳法拉 : 朱千雪
文詠珊 : 陳嘉倩
李佳芯 : 林嘉欣
陳瀅 : 沈卓盈
倪晨曦 : 杜小喬
馮盈盈 : 張曦雯
麥明詩 : 苟芸慧

3.

2018-9-1

李靜儀@SG : 文詠珊
杜小喬 : 陳法拉
馮盈盈 : 謝安琪
沈卓盈 : 李佳芯
朱千雪 : 苟芸慧
張曦雯 : 鄧麗欣
林嘉欣 : 麥明詩
陳嘉倩 : 陳瀅
陳穎欣@SG : 倪晨曦

4.

2018-9-8

倪晨曦 : 張曦雯
鄧麗欣 : 李靜儀@SG
苟芸慧 : 林嘉欣
李佳芯 : 陳嘉倩
朱千雪 : 陳穎欣@SG
陳瀅 : 謝安琪
麥明詩 : 杜小喬
陳法拉 : 沈卓盈
文詠珊 : 馮盈盈

5.

2018-9-15

陳嘉倩 : 苟芸慧
杜小喬 : 李佳芯
謝安琪 : 鄧麗欣
陳穎欣@SG : 麥明詩
張曦雯 : 陳法拉
李靜儀@SG : 陳瀅
馮盈盈 : 倪晨曦
林嘉欣 : 文詠珊
沈卓盈 : 朱千雪

6.

2018-9-22

鄧麗欣 : 馮盈盈
麥明詩 : 沈卓盈
苟芸慧 : 杜小喬
倪晨曦 : 陳嘉倩
朱千雪 : 林嘉欣
陳瀅 : 張曦雯
陳法拉 : 李靜儀@SG
文詠珊 : 謝安琪
李佳芯 : 陳穎欣@SG

12點半冠聯都會開咧,大家記得留意
驚唔記得可以follow我的

撳我username,出現幾個選項,點選即時起底選項

然後按右上角果個+人仔既icon就可以追蹤到我架啦
咁到時聯賽有票投,你地就會第一時間收到通知,可以準備投票

推

點解陳穎欣仲係超聯

上季有aka 簡淑兒墊屍底

馮盈盈

林嘉欣同肥苟張相
揀過第二張啦，巴打

李佳芯紅咗都冇同男友分手，呢個人品已經係完美女神，冇得輸

林嘉欣呢年黎都係行清淡路線，基本上張張都係咁樣淡妝樣，要靚既話只可以揀後生，但咁會對其他人唔公平，因為聯賽係一個盡量貼近現實既比賽，啲相盡可能揀返近期
苟芸慧呢張我覺得靚喎，呢張圖我第一眼見到果陣已經覺得好岩駛，勁正，唯一缺點就係像素可能無咁高，但小問題黎啫

anyway 多謝你對我地既關注

jeng

支持

戰果一面倒

我覺得大熱係法拉同沈大師

佢2個上2屆都係中游份子

係未升班
上季佢地喺冠聯係上游架,但今季黎左超聯就唔知會點了

我記錯咗

你記左邊兩個

今季之後超聯幾多個會降班？

我只係記得佢2個唔係超聯頭幾位

跟一般主流頂級聯賽降3件 喺冠聯升返3件

可唔可揀啲好樣啲既相
fyy個張真係嚇親

搵相真係好難的
其實除左冠聯果張袁澧林我諗左好耐先過到自己果關，其餘我已經盡量正路了
其實啲相crop細左，係會無咁自然的，請見諒

張曦雯 : 李佳芯 63(+4)-300= 67-300
杜小喬 : 鄧麗欣
李靜儀@SG : 馮盈盈
苟芸慧 : 陳瀅
陳嘉倩 : 謝安琪
陳穎欣@SG : 文詠珊
沈卓盈 : 倪晨曦
朱千雪 : 麥明詩
林嘉欣 : 陳法拉

張曦雯 : 李佳芯 63(+4)-300= 67-300
杜小喬 : 鄧麗欣 63(+4)-297= 67-297
李靜儀@SG : 馮盈盈
苟芸慧 : 陳瀅
陳嘉倩 : 謝安琪
陳穎欣@SG : 文詠珊
沈卓盈 : 倪晨曦
朱千雪 : 麥明詩
林嘉欣 : 陳法拉

張曦雯 : 李佳芯 63(+4)-300= 67-300
杜小喬 : 鄧麗欣 63(+4)-297= 67-297
李靜儀@SG : 馮盈盈 97(+6)-271= 103-271
苟芸慧 : 陳瀅
陳嘉倩 : 謝安琪
陳穎欣@SG : 文詠珊
沈卓盈 : 倪晨曦
朱千雪 : 麥明詩
林嘉欣 : 陳法拉

張曦雯 : 李佳芯 63(+4)-300= 67-300
杜小喬 : 鄧麗欣 63(+4)-297= 67-297
李靜儀@SG : 馮盈盈 97(+6)-271= 103-271
苟芸慧 : 陳瀅 280(+10)-87= 290-87
陳嘉倩 : 謝安琪
陳穎欣@SG : 文詠珊
沈卓盈 : 倪晨曦
朱千雪 : 麥明詩
林嘉欣 : 陳法拉

張曦雯 : 李佳芯 63(+4)-300= 67-300
杜小喬 : 鄧麗欣 63(+4)-297= 67-297
李靜儀@SG : 馮盈盈 97(+6)-271= 103-271
苟芸慧 : 陳瀅 280(+10)-87= 290-87
陳嘉倩 : 謝安琪 75(+5)-272= 80-272
陳穎欣@SG : 文詠珊
沈卓盈 : 倪晨曦
朱千雪 : 麥明詩
林嘉欣 : 陳法拉

張曦雯 : 李佳芯 63(+4)-300= 67-300
杜小喬 : 鄧麗欣 63(+4)-297= 67-297
李靜儀@SG : 馮盈盈 97(+6)-271= 103-271
苟芸慧 : 陳瀅 280(+10)-87= 290-87
陳嘉倩 : 謝安琪 75(+5)-272= 80-272
陳穎欣@SG : 文詠珊 11-334
沈卓盈 : 倪晨曦
朱千雪 : 麥明詩
林嘉欣 : 陳法拉

張曦雯 : 李佳芯 63(+4)-300= 67-300
杜小喬 : 鄧麗欣 63(+4)-297= 67-297
李靜儀@SG : 馮盈盈 97(+6)-271= 103-271
苟芸慧 : 陳瀅 280(+10)-87= 290-87
陳嘉倩 : 謝安琪 75(+5)-272= 80-272
陳穎欣@SG : 文詠珊 11-334
沈卓盈 : 倪晨曦 138(+9)-207= 147-207
朱千雪 : 麥明詩
林嘉欣 : 陳法拉

yanny摺到15都唔到

降班大熱

張曦雯 : 李佳芯 63(+4)-300= 67-300
杜小喬 : 鄧麗欣 63(+4)-297= 67-297
李靜儀@SG : 馮盈盈 97(+6)-271= 103-271
苟芸慧 : 陳瀅 280(+10)-87= 290-87
陳嘉倩 : 謝安琪 75(+5)-272= 80-272
陳穎欣@SG : 文詠珊 11-334
沈卓盈 : 倪晨曦 138(+9)-207= 147-207
朱千雪 : 麥明詩 303(+10)-34= 313-34
林嘉欣 : 陳法拉

下季聯賽開季前，可以試下你選2幅相，俾人投睇下用邊張

張曦雯 : 李佳芯 63(+4)-300= 67-300
杜小喬 : 鄧麗欣 63(+4)-297= 67-297
李靜儀@SG : 馮盈盈 97(+6)-271= 103-271
苟芸慧 : 陳瀅 280(+10)-87= 290-87
陳嘉倩 : 謝安琪 75(+5)-272= 80-272
陳穎欣@SG : 文詠珊 11-334
沈卓盈 : 倪晨曦 138(+9)-207= 147-207
朱千雪 : 麥明詩 303(+10)-34= 313-34
林嘉欣 : 陳法拉 59(+4)-269= 63-269

積分榜會盡快更新，請耐心等候

馮盈盈咁多票

不失為一個好的提議

不過要搵72*2 張圖
有啲唔活躍網絡，要靠報章相係會難搞啲
盡量加油

裁相唔得？

我依家張張都裁左架
定係下季索性掟個google link出黎
點樣揀都總會有人唔滿意
好難滿足所有人

一係整過換相機制，例如:有5個人要求換，就可以換，只準換1次

5人好似太少
20會唔會好啲

都可以，你自己諗下

屌你張相好唔公平囉

咁我下輪每次貼完比賽就加多行問有無人想轉

邊個張相？

最差應該係杜小喬
但佢ig啲相懶撚文青咁，唔肯正經影相
我用果啲就對其他人唔公平
搵報紙就咁肥，都無辦法

要求加林婷同埋戴祖儀

點樣要求，提名果時你唔提出就無
不過依家仲有個盃賽提名，你都可以去提下的

我都覺佢張相最差，塊面包到